香港「武漢肺炎」140個案己經上微博熱搜，睇來小粉紅真係好關心香港

屌得140個案 只係約廣東10%
講撚到香港陸沉咁
重搞笑講怕香港反方向輸出
香港過一過條深圳河 個案例差唔多多十倍
點敢去呀
唔好咁厚面皮引人笑
香港頭20單都係中國輸入既案例
件清華大陸雞 叫埋武漢肺炎父母落來香港狂轉酒店

芝麻仁無磨菇

周仔

收皮，支那蝗蟲，死曬就啱啦

支持大陸對香港封關

所有香港人不得入境支那

好驚？封香港關啦咁

封關囉
唔封正契弟

認同，香港太危險可以封香港關了

死光最好.jpg

也是，讓國家封了香港，讓我們自生自滅就可以了

佢地d危機意識真係好正，呢鋪真係信政府，唔驚

小粉紅關心香港多啲定港父關心微博多啲

支那好快就爆第二波

冇諗到入面啲回應會幫香港洗白

快d封屌

要求中國割咗香港走
香港真係好垃圾
而家是但一個中國城市都取代到
同埋又有廢青又有病毒
割咗佢就啱
唔好畀香港連累中國

五毛亂華啲人都睇到呆咗

記住
外國去中國，直航唔好經香港
中國去外國，直航唔好經香港
唔好去香港，轉機都唔好
又細又逼,又屎渠傳播,又黑暴黑記黑護港毒,好撚危險

千祈咪撚黎

逆向禁止人入來香港咯

你咪封我哋關囉wfc